各地區巴打5到7點落街巡邏

到先睇到個分析post提醒左樣野
大部分發現屍體時間都是早上 5 時到 7 時
係時候實行巡邏自己地區保護街坊, 做下早操
難怪一直傳777等開學, 半夜個個訓哂

被自殺證據確鑿 有人已經幫我地fact check咗

5-7點

班狗就係捉大家呢個心態方便自己做野
你只會愈見愈多被自殺, 永遠都搵唔到真相